今年有冇人讀黃克競既零售！

入嚟say 個hi

hi

黃克競讀酒店個啲好似著制服

唔著衫架

hi你老母

商業